webpackJsonp([0],{"0eAm":function(i,e){},"2n/D":function(i,e){},"75vE":function(i,e){i.exports=[{id:1,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:1},{id:2,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:1},{id:3,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:2},{id:4,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:1},{id:5,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:3},{id:6,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:2},{id:7,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:4},{id:8,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:3},{id:9,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:2},{id:10,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:3}]},Imwu:function(i,e){i.exports=[{id:1,question:"Ki NEM játszotta el sohasem Batman szerepét?",answers:[{id:1,item:"Michael Keaton"},{id:2,item:"Christian Bale"},{id:3,item:"Henry Cavill"},{id:4,item:"Adam West"}],correct:3},{id:2,question:'Melyik filmben hangzott el a következő mondat: <b>"Te mondd, hogy rablótámadás, a te hangod mélyebb!"</b>',answers:[{id:1,item:"Bűnvadászok"},{id:2,item:"Star Wars"},{id:3,item:"Nincs kettő négy nélkül"},{id:4,item:"Forrest Gump"}],correct:1},{id:3,question:"Melyik filmben hallható a következő mondat: <b>Expecto Patronum<b>?",answers:[{id:1,item:"Star Trek"},{id:2,item:"Én a vizilovakkal vagyok"},{id:3,item:"Matrix"},{id:4,item:"Harry Potter"}],correct:4},{id:4,question:"Kik a <b>klingonok</b>?",answers:[{id:1,item:"Az ágyi poloska latin neve"},{id:2,item:"Afrikai népcsoport"},{id:3,item:"Mitológia lények akik a kihullott fogakért cserébe ajándékot hoznak a gyerekeknek"},{id:4,item:"Egy kitalált faj akik a Star Trekben szerepelnek"}],correct:3},{id:5,question:"Melyik filmben <b>NEM szerepelt</b> Sandra Bullock?",answers:[{id:1,item:"A szív bajnokai"},{id:2,item:"Családi üzelmek"},{id:3,item:"Női szervek"},{id:4,item:"Féktelenül"}],correct:2},{id:6,question:"Hogy hívták a Star Warsban az uralkodót?",answers:[{id:1,item:"Londo Mollari"},{id:2,item:"Marty McFly"},{id:3,item:"Sheev Palpatine"},{id:4,item:"William Adama"}],correct:3},{id:7,question:"Melyik 1997-es filmben szerepletek együtt a következő szinészek: Nicolas Cage, John Cusack, és John Malkovich?",answers:[{id:1,item:"A vasállarcos"},{id:2,item:"Szikla"},{id:3,item:"Con Air"},{id:4,item:"Az őrület határán"}],correct:3},{id:8,question:"Az <b>Aladdin</b> című Disney rajzfilmben, hogy hívták a majmot?",answers:[{id:1,item:"Bubu"},{id:2,item:"Abu"},{id:3,item:"Aldo"},{id:4,item:"Bobo"}],correct:2},{id:9,question:"Hogy hívják a Jhonny Depp által megformált kalóz karaktert?",answers:[{id:1,item:"Will Turner"},{id:2,item:"Jack Sparrow"},{id:3,item:"James Norrington"},{id:4,item:"Hector Barbossa"}],correct:2},{id:10,question:"Melyik rajzfilmben hangzik el a <b>Hakuna Matata</b> dal?",answers:[{id:1,item:"Aladdin"},{id:2,item:"A jungel könyve"},{id:3,item:"Az Oroszlánykirály"},{id:4,item:"Pocahontas"}],correct:3}]},Jcih:function(i,e){i.exports=[{id:1,question:"Mikor haltak ki a dinoszauruszok?",answers:[{id:1,item:"65 millió éve"},{id:2,item:"250 millió éve"},{id:3,item:"50.000 éve"},{id:4,item:"Dehát még mindig élnek..."}],correct:1},{id:2,question:"Milyen kémia elemből készítik a <b>mikrochippeket</b>?",answers:[{id:1,item:"Alumínium"},{id:2,item:"Duracel"},{id:3,item:"Szilicium"},{id:4,item:"Szén"}],correct:3},{id:3,question:"Fotoszintézis útján milyen anyagot termeknek a növények?",answers:[{id:1,item:"Protein"},{id:2,item:"Glükóz"},{id:3,item:"Lignin"},{id:4,item:"Cellulóz"}],correct:2},{id:4,question:"Melyik gáz taláható a legnagyobb arányban a légkörben?",answers:[{id:1,item:"Nitrogén"},{id:2,item:"Oxigén"},{id:3,item:"Szén-dioxid"},{id:4,item:"Argon"}],correct:1},{id:5,question:"Minek van kómája és csóvája?",answers:[{id:1,item:"Kisbolygók"},{id:2,item:"Nap"},{id:3,item:"Üstökös"},{id:4,item:"Jupiter"}],correct:3},{id:6,question:"Mi az a növéttermesztési mód ahol talaj nélkül termesztik a növényeket?",answers:[{id:1,item:"Monokultúrás"},{id:2,item:"Hidropónia"},{id:3,item:"Öntözéses"},{id:4,item:"Talajváltó"}],correct:2},{id:7,question:"Napjaink elektromos eszközei váltakozó árammal működnek, ki találta fel ezt a technológiát?",answers:[{id:1,item:"Puskás Tivadar"},{id:2,item:"Wilhelm Röntgen"},{id:3,item:"Thomas Alva Edison"},{id:4,item:"Nikola Tesla"}],correct:4},{id:8,question:"Hogy hívjuk a 90°-nál nagyobb, de 180°-nál kisebb szöget?",answers:[{id:1,item:"Hegyesszög"},{id:2,item:"Konkáv szög"},{id:3,item:"Tompaszög"},{id:4,item:"Derékszög"}],correct:3},{id:9,question:"Az alábbiak közül melyik <b>NEM magmás kőzet</b>?",answers:[{id:1,item:"Bazalt"},{id:2,item:"Dolomit"},{id:3,item:"Riolit"},{id:4,item:"Obszidián"}],correct:2},{id:10,question:"Milyen állat a <b>lamantin</b>?",answers:[{id:1,item:"Énekes madár"},{id:2,item:"Brakkvízi halfaj"},{id:3,item:"Tengeri emlős"},{id:4,item:"Sivatagi kígyófajta"}],correct:3}]},NHnr:function(i,e,t){"use strict";Object.defineProperty(e,"__esModule",{value:!0});var o=t("7+uW"),s=t("umcB"),r=t.n(s),n=t("75vE"),a=t.n(n),m=t("WuNj"),d=t.n(m),l=t("Imwu"),c=t.n(l),u=t("Jcih"),k=t.n(u),g={name:"Main",data:function(){return{questionScience:k.a,questionHistory:d.a,questionGastronomy:a.a,questionMovies:c.a,questionBooks:r.a,userTip:void 0,categories:[{id:1,name:"Science and technology",color:"primary"},{id:2,name:"History",color:"info"},{id:3,name:"Gastronomy",color:"warning"},{id:4,name:"Movies",color:"success"},{id:5,name:"Books",color:"danger"}],questionPerCategory:10,questionForPlay:5,actQuestion:"",possAnswers:[],correctAnswer:"",randomQuestion:[],selectedCategoryId:0,selectedCategoryName:""}},methods:{getCategory:function(i,e){this.selectedCategoryName=e,this.selectedCategoryId=i},resetCategory:function(){this.selectedCategoryName="",this.selectedCategoryId=0,this.actQuestion="",this.possAnswers=[]},showQuestion:function(){var i=this.randomQuestion.pop();this.userTip=void 0,this.getQuestionByCategory(this.selectedCategoryId,i)},getUserTip:function(i){this.setUserTip(i)},setUserTip:function(i){void 0===this.userTip?this.userTip=i:this.userTip=this.userTip},getQuestionByCategory:function(i,e){var t=[];switch(this.actQuestion="",i){case 1:t=this.questionScience;break;case 2:t=this.questionHistory;break;case 3:t=this.questionGastronomy;break;case 4:t=this.questionMovies;break;case 5:t=this.questionBooks;break;default:t=this.questionScience}this.possAnswers=[],this.actQuestion=t[e].question;for(var o=0;o<4;o++)this.possAnswers.push({item:t[e].answers[o].item,id:t[e].answers[o].id});this.correctAnswer=t[e].correct},getRandomQuestions:function(){for(var i=[];i.length<this.questionForPlay;){var e=Math.floor(Math.random()*this.questionPerCategory);-1===i.indexOf(e)&&i.push(e)}this.randomQuestion=i}}},b={render:function(){var i=this,e=i.$createElement,t=i._self._c||e;return t("div",[t("div",{staticClass:"container"},[t("div",{staticClass:"row"},[t("div",{staticClass:"col-md-12 mt-5"},[0===i.selectedCategoryId?t("div",{attrs:{id:"choose-category"}},[t("h1",[i._v(" Choose category")]),i._v(" "),i._l(i.categories,function(e){return t("button",{key:e.id,class:["btn ml-2 mr-2 btn-"+e.color],on:{click:function(t){i.getCategory(e.id,e.name),i.getRandomQuestions()}}},[i._v("\n            "+i._s(e.name)+"\n          ")])})],2):t("div",{attrs:{id:"questions"}},[t("h2",[i._v("Choosen category id: "+i._s(i.selectedCategoryId))]),i._v(" "),t("div",[i._v("Choosen category name: "+i._s(i.selectedCategoryName))]),i._v(" "),t("div",[i._v(i._s(i.randomQuestion))]),i._v(" "),t("div",{staticClass:"question-block"},[t("h2",{domProps:{innerHTML:i._s(i.actQuestion)}}),i._v(" "),t("div",{staticClass:"text-center"},[t("ul",{staticClass:"mt-5",staticStyle:{width:"300px",display:"inline-block"}},i._l(i.possAnswers,function(e,o){return t("li",{key:e.id,staticClass:"text-left mb-3 d-flex align-items-center",class:i.userTip===e.id?i.userTip===i.correctAnswer?"correct":"wrong":""},[t("span",{staticClass:"question-checkbox mr-3",on:{click:function(t){i.getUserTip(e.id)}}}),i._v(i._s(o+1)+". "+i._s(e.item)+"\n                ")])}),0)])]),i._v(" "),t("div",[t("button",{staticClass:"btn btn-info",on:{click:function(e){i.showQuestion()}}},[i._v("\n              Show Question\n            ")])]),i._v(" "),t("div",[t("button",{staticClass:"btn btn-link",on:{click:function(e){i.resetCategory()}}},[i._v("\n              Reset Quiz\n            ")])])])])])])])},staticRenderFns:[]};var y={name:"App",components:{Main:t("VU/8")(g,b,!1,function(i){t("0eAm")},"data-v-04bbe77f",null).exports}},v={render:function(){var i=this.$createElement,e=this._self._c||i;return e("div",{attrs:{id:"app"}},[e("Main")],1)},staticRenderFns:[]};var h=t("VU/8")(y,v,!1,function(i){t("2n/D"),t("nvQu")},null,null).exports;o.a.config.productionTip=!1,new o.a({el:"#app",components:{App:h},template:"<App/>"})},WuNj:function(i,e){i.exports=[{id:1,question:"Melyik birodalom katonái voltak a <b>Vöröskabátosok</b>?",answers:[{id:1,item:"Britt birodalom"},{id:2,item:"Római birodalom"},{id:3,item:"Német-Római birodalom"},{id:4,item:"Francia Császárság"}],correct:1},{id:2,question:"Hol éltek a <b>Maják</b>",answers:[{id:1,item:"Dél-Amerika"},{id:2,item:"Észak-Amerika"},{id:3,item:"Közép-amerika"},{id:4,item:"Ázsia"}],correct:3},{id:3,question:"Hol található az egykor hírhedt kalózsziget <b>Tortuga</b>?",answers:[{id:1,item:"Földközi-tenger"},{id:2,item:"Karib-tenger"},{id:3,item:"Fekete-tenger"},{id:4,item:"Vörös-tenger"}],correct:2},{id:4,question:"Hány <b>apostol</b> volt akiket Jézus tanítványaiknak kiválasztott és küldetést adott?",answers:[{id:1,item:"10"},{id:2,item:"12"},{id:3,item:"8"},{id:4,item:"7"}],correct:2},{id:5,question:"Milyen beceneve van Debrecennek?",answers:[{id:1,item:"Fények városa"},{id:2,item:"Száztornyú város"},{id:3,item:"Cívisváros"},{id:4,item:"Az oroszlán városa"}],correct:3},{id:6,question:"Hogyan nevezték a rómaiak a meghódított tartományt?",answers:[{id:1,item:"colonia"},{id:2,item:"provincia"},{id:3,item:"iugerum"},{id:4,item:"Ager publicus"}],correct:2},{id:7,question:"Mely házak vetélkedtek egymással a <b>Rózsák háborúja</b> idején, Anglia trónjáért?",answers:[{id:1,item:"Lannister és Stark"},{id:2,item:"Valois és Bourbon"},{id:3,item:"Anjou és Plantagenêt"},{id:4,item:"York és Lancaster"}],correct:4},{id:8,question:"Melyik ország ellen irányult a Disznó-öböl-beli partraszállás?",answers:[{id:1,item:"Haiti"},{id:2,item:"Mexikó"},{id:3,item:"Kuba"},{id:4,item:"Grenada"}],correct:3},{id:9,question:"Melyik császár idején foglalták el a rómaiak Pannóniát?",answers:[{id:1,item:"Caesar"},{id:2,item:"Augustus"},{id:3,item:"Tiberius"},{id:4,item:"Caligula"}],correct:2},{id:10,question:"Hol gyilkolták meg J.F.Kennedyt?",answers:[{id:1,item:"New York"},{id:2,item:"Los Angeles"},{id:3,item:"Dallas"},{id:4,item:"Washington"}],correct:3},{id:11,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:3}]},nvQu:function(i,e){},umcB:function(i,e){i.exports=[{id:1,question:"A Harry Potter könyvekben hogy hívták az igazgatót?",answers:[{id:1,item:"Albus Dumbledore"},{id:2,item:"Perselus Piton"},{id:3,item:"Rubeus Hagrid"},{id:4,item:"Argus Frics"}],correct:1},{id:2,question:"Ki a szerzője a <b>Tom Sawyer</b> című könyvnek?",answers:[{id:1,item:"Leo Tolsztoj"},{id:2,item:"William Shakespeare"},{id:3,item:"Mark Twain"},{id:4,item:"John Ruskin"}],correct:3},{id:3,question:"A következő írók közül ki NEM írt krimiket?",answers:[{id:1,item:"George Simenon"},{id:2,item:"George Bernard Shaw"},{id:3,item:"Arthur Conan Doyle"},{id:4,item:"Agatha Christie"}],correct:2},{id:4,question:"Ki írta a <b>Büszkeség és balítélet</b> című könyvet?",answers:[{id:1,item:"Virginia Woolf"},{id:2,item:"Jane Austen"},{id:3,item:"Lev Tolsztoj"},{id:4,item:"Charles Dickens"}],correct:2},{id:5,question:"Herman Melville művében ki vagy mi Mobby Dick?",answers:[{id:1,item:"Egy félszemű kalóz"},{id:2,item:"Egy londoni nyomornegyed neve"},{id:3,item:"Egy fehér bálna"},{id:4,item:"Egy homokkő képződmény neve az arizonai sivatagban"}],correct:3},{id:6,question:"Ki az aki <b>NEM szerepel</b> a Pál utcai fiúkban?",answers:[{id:1,item:"Boka"},{id:2,item:"DoTutajoslor"},{id:3,item:"Nemecsek"},{id:4,item:"Csónakos"}],correct:2},{id:7,question:"Hogy hívták az Egri csillagokban a cigányt?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Lajkó"},{id:3,item:"Köböl Pista"},{id:4,item:"Sárközi"}],correct:4},{id:8,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:3},{id:9,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:2},{id:10,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:3}]}},["NHnr"]);
//# sourceMappingURL=app.c3b9190070fa362dea07.js.map